{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision un groupe d'amis navigue-t-il dans les hauts et les bas du lycée?",
            "TrueAnswer": "The OC",
            "FalseAnswer": [
              "Gossip Girl",
              "One Tree Hill",
              "Dawson's Creek"
            ],
            "Explication": "The OC, créée par Josh Schwartz, suit Ryan Atwood alors qu'il découvre les complexités de la vie dans le comté d'Orange."
          },
          {
            "Question": "Autour de quelle émission de télévision une adolescente se fait-elle passer pour une élève du lycée?",
            "TrueAnswer": "Veronica Mars",
            "FalseAnswer": [
              "Buffy contre les vampires",
              "Pretty Little Liars",
              "Degrassi : La Nouvelle Génération"
            ],
            "Explication": "Veronica Mars, jouée par Kristen Bell, utilise ses compétences d'investigation pour résoudre des mystères au sein de son lycée et de sa communauté locale."
          },
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste masculin de l'émission de télévision 'Dawson's Creek'?",
            "TrueAnswer": "Dawson Leery",
            "FalseAnswer": [
              "Pacey Witter",
              "Joey Potter",
              "Jen Lindley"
            ],
            "Explication": "Dawson Leery, interprété par James Van Der Beek, est le personnage central autour duquel la série tourne."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène un groupe d'élèves du lycée expérimentant les complexités de l'amour, de l'amitié et de l'identité?",
            "TrueAnswer": "Skins",
            "FalseAnswer": [
              "Riverdale",
              "The 100",
              "Friday Night Lights"
            ],
            "Explication": "Skins, une série britannique, plonge dans la vie d'un groupe d'adolescents à travers des intrigues engageantes et souvent controversées."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision se déroule dans la petite ville de Tree Hill, en Caroline du Nord, et tourne autour du basketball lycéen?",
            "TrueAnswer": "One Tree Hill",
            "FalseAnswer": [
              "Friday Night Lights",
              "Dawson's Creek",
              "Veronica Mars"
            ],
            "Explication": "One Tree Hill, créée par Mark Schwahn, explore la vie de deux demi-frères, Lucas et Nathan Scott, et leur passion pour le basketball."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision relate la vie d'un groupe d'adolescents riches et privilégiés vivant à Manhattan?",
            "TrueAnswer": "Gossip Girl",
            "FalseAnswer": [
              "The OC",
              "90210",
              "Pretty Little Liars"
            ],
            "Explication": "Gossip Girl, basée sur la série de livres de Cecily von Ziegesar, dévoile les vies scandaleuses de ses personnages à travers les yeux d'un blogueur anonyme."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène un groupe d'élèves naviguant dans les complexités de l'amour, de l'amitié et de la famille en Californie du Sud?",
            "TrueAnswer": "90210",
            "FalseAnswer": [
              "The OC",
              "The Fosters",
              "Gilmore Girls"
            ],
            "Explication": "90210, un redémarrage de la série des années 1990, suit les frère et sœur Annie et Dixon Wilson alors qu'ils s'adaptent à leur nouveau quartier aisé et à leur lycée."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision tourne autour d'un groupe d'adolescents trouvant du réconfort dans un diner local et partageant leurs secrets et ambitions?",
            "TrueAnswer": "Riverdale",
            "FalseAnswer": [
              "The OC",
              "Gossip Girl",
              "Pretty Little Liars"
            ],
            "Explication": "Riverdale, basée sur les personnages des bandes dessinées Archie, mêle mystère et drame emblématique d'adolescent alors que les personnages découvrent des vérités sombres au sein de leur petite ville."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision suit un groupe d'adolescents vivant dans un monde post-apocalyptique après une apocalypse nucléaire?",
            "TrueAnswer": "The 100",
            "FalseAnswer": [
              "Teen Wolf",
              "Skins",
              "Veronica Mars"
            ],
            "Explication": "The 100, adaptée de la série de livres de Kass Morgan, explore les défis et les dilemmes éthiques auxquels sont confrontés les jeunes survivants."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène la vie d'élèves du lycée à Beacon Hills, alors qu'ils rencontrent des créatures surnaturelles?",
            "TrueAnswer": "Teen Wolf",
            "FalseAnswer": [
              "The Vampire Diaries",
              "Buffy contre les vampires",
              "Smallville"
            ],
            "Explication": "Teen Wolf, vaguement basée sur le film de 1985, suit Scott McCall alors qu'il lutte avec ses nouvelles capacités de loup-garou tout en naviguant dans le lycée."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}